如果女朋友死都唔俾你睇佢部電話

我試過搶嚟睇佢即刻嬲
係咪代表佢好愛我

人哋同你傾2句計你就當人哋係你條女

愛到要比綠帽你

佢同緊我Snapchat草火😚

真女朋友十個月了

一定有大量同d兵同狗公嘅對話

哈 又一pair分手 開心～

呢個年代仲用Snapchat

喂你著我對西瓜喎

你先係第三者

諗緊點俾驚喜你姐

講多無謂
帽事
中出即飛

唔係諗住分手唔好睇人部電話
睇完有事->綠帽->你飛佢
睇完冇事->條女對你有芥蒂->佢飛你

樓主仲要搶嚟睇 預咗分手

分啦 你都係咁亂諗可以點

如果佢都唔會問你攞嚟睇
咪你就唔好咁執著啦

認真，一定係出面有男人

99.9999999%

唔好睇啦
有啲嘢大家各自當唔知
人生幾十年好快過
開心最緊要

點解無端白事要俾你睇？男朋友大撚哂？
無啦啦俾你搶黎睇點會唔嬲
至撚憎人check我電話

有乜原因要睇？我拍左十年拖都覺得無需要睇

收拾心情，重新出發

利申返 我唔係control freak d女同我講分手咪分手 所以我唔會check手機做呢d on99嘅嘢又唔係全香港得佢一條女
拍過幾次拖 試過兩條女一拎起佢電話就發癲 我原本心諗 佢著重私隱姐 fine 但係兩個月後我諗住拎佢電話wtsapp call打俾我電話揾電話 點知wtsapp頭兩位pin左仲打埋d bb豬豬
之後其他拍拖d女仔正正常常 拎佢電話打下機 睇下連登都唔會發癲 我先知原來無啦啦發得癲 九成係就為左遮掩d野 一成應該係青山d frd
當然 好睇條仔係咪control freak 都有ex好中意check電話 但係其實我set左佢finger print 俾返d信心佢 好多時過一排就冇事

偷食神器黎架喎

怪佢on9
禁都唔delete 先
如果又醒又有心呃...點check 都check唔到
開新number 同另一部機
我比你慢慢check 點話